有冇人覺得自己係工具人

有冇人覺得無論係屋企、朋友間都係覺得自己係一個工具，d人有事會搵你，冇事就睬你都傻？特別係屋企人當你做唔到佢哋嘅要求就覺得你廢

覺得自己係泥人，即係有fd要攝時間通常都搵我

我同師兄都差不多

係，其實可有可無

明白你心情

洩慾工具算唔算